連仔回應訴求 強烈要求開個移民台

揸住三十萬
有冇辦法去移民去台灣？
夜市賣下魚蛋燒賣都好

連仔 回應訴求開個移民台比大家理性討論一下

幾十萬好似難啲
我都諗住報大學走咗先算
不過讀完已經30歲 仲考慮緊

有幾多錢先可以？
等我有目標儲夠錢就走

你而家幾歲

廿七
係咪太遲？
早知一早過去讀書再做野, 有同學係咁就黎可以入埋藉

world台大把人傾緊 search都唔撚search剩係識伸身就咪撚走

係正視要開個移民台話比港共聽
我要移民呀屌你

我26 諗緊下年去讀大學
邊讀邊慢慢觀察應該做咩生意

Push

26仲讀，好有決心
係因為想讀書先過去
定想過去先特登揀讀書？

最少要有幾錢先移到
衣食住行雜費
加加埋埋係咪廿萬走唔甩

因為想過去
如果唔係拎住幾十萬 無咩辦法

台灣

投資移民要150萬港幣
創業家簽證50萬港幣，但條件好難達成
結婚移民，都未過到去點結婚
專業移民，普通人做唔到
讀書移民，讀完要搵到份38000以上台幣月薪嘅工
搵唔到就要返香港2年，之後再申請返台灣

暫時睇只能夠靠讀書4年入面識個女朋友結婚
如果唔係基本上搞唔掂

Study + part-time job

走佬台

好似仲有個方法
喺台灣公司 之後請自己過去打工
幫自己申請居留證
但呢個方法無辦法入籍
只能夠識一個伴侶結婚入籍

但始終無喺嗰邊生活過
好難話做生意就即刻做

喺台灣「開」公司